美擬恢復資助世衞 金額減至與支那睇齊

東方唔貼link

美國總統特朗普上月宣布終止向世界衞生組織提供資金，美媒周五（15日）披露，白宮擬恢復向世衞撥款，但水平將減至與中國睇齊，金額僅為此前的十分之一。白宮亦呼籲世衞改革，強調總幹事譚德塞在作公共衞生決定時，必須獨立於政治，並要求全面獨立調查新冠病毒源頭。
霍士新聞報道，白宮準備了一封5頁的信件，致函譚德塞。信件指，美國檢視世衞對新冠肺炎的應對手法後，確認了特朗普上月提出的及其他問題。雖然世衞有缺點，但美方相信它有巨大潛質，希望它在全球危機期間發揮作用，所以決定繼續與世衞合作。信中續指，中國欠下世界的巨債，可以從向世衞支付公平資金份額開始償還。
白宮在信中表明此後的資金將減少至與中國一樣，若中方增加出資，美方會考慮配合增幅。此前，美國政府每年向世衞提供4億美元（約31億港元），若美方出資與中國睇齊，將是舊金額的十分之一。白宮亦在文件結尾要求世衞改革，包括設立普遍檢視機制，公開地報告成員國遵守國際衞生規定的情況。報道指，特朗普同意簽署上述信件。

其實咁樣仲好，有俾錢，可以攞咗道德高地同埋發言權先，跟住再串尻終國

提提大家
Task1 Task2 Task3（記得！） Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

高招

你咁樣班道德左膠點拎光環

你屌美國，即係屌埋中國

咁即係閪衛都係唔夠錢使

無得搭first class要改搭econ啦

係 根本撤晒啲錢好大風險 依家呢個先係高招

即係要踢走中國出世衛核心啦, 如果留低冇可能唔清理共產黨同其爪牙!

我覺得岩
支那比幾多
老美比幾多

世衛依家要手緊了

應該計埋之前比左個D 當交左

癡撚線
咁串
支那比幾多就比幾多
犀利

美帝：支那出幾多，我出多.....1蚊

老美 唔識玩

支那比幾多 我大美帝梗係要加多

1$

WHO: 1$ 好難做架wor

美國：中共比幾多，我就比多過佢……1蚊

呢條支那出幾多，我出多一蚊

扣翻前幾年 交多咗果啲，

呢步識玩

Trump set to restore partial funding to WHO after pause to investigate coronavirus response

支那唔會跟

美國

樓上講唔識玩真係得啖笑。

本身世衛當洗開$100.
中國比$10,美國比$190.

依家中國美國各比$10. Total $20,
但世衛洗開$100,咁當中$80 搵條個比？

中國私底下出幾錢美國又知唔知

蘇聯軍備競賽

雲爺爺

識玩...
金額僅為此前的十分之一 , 真係當比乞兒 ..

德塞先生單野搞成點？

正！

其實再賤啲中国比幾多佢比多一蚊

世衞: 咁你要俾埋支那條枱底數

正廢柴 1蚊都好比呀嘛
死9萬人 咪霸氣啲囉
又賴人又要keep 住俾錢支那世衛 喎
成個八婆咁

收皮啦 仲拎道德高地

「擬」

私下比果啲係入落譚得塞私人戶口

識玩

侵

你似曲多同藍喎

中國超英趕美機會來了
美國岀多少 中國岀多～一蚊

俾支那一樣咁多嘅會費就應該有支那一樣咁多嘅權力

支那人玩呢d點夠美國佬玩
成班食古不化

咁樣先企番上道德高地
我比撚左 點解要再比多D

德國同Bamdie

若中方增加出資，美方會考慮配合增幅。此前，美國政府每年向世衞提供4億美元（約31億港元）

31億零一百

咁D高官坐頭等邊個比呀?

好難做就...唔好做囉

想知美國民主黨會點答

美國佬

咁真係難計啦（準備反枱）

口交部實出黎話老美堂堂世界大國，俾既錢同支那呢d發展中國家睇齊，真係小家

成班官點解頭髮咁黑
因為未用過腦

雲加式報價

支那都俾好多 不過係俾譚德塞唔係俾世衛

學雲爺爺比多一蚊

譚德塞(中)

應該keep 住比少當比帛金條黑柴
另一方面再著手搞多個組織 拉攏盟友

美國之前比開幾錢

推

美帝：

打牙鉸戰都要道德高地㗎
爛仔除外

就笑支那比幾多，美國比多50%
個19 WHO都唔會夠錢用

有方法整頓教育局 批鬥楊潤雄！

肯定唔會多，信唔信？

個d黑錢黎，佢邊敢出聲。
最好捉埋隻黑鬼收黑錢

張耀揚投長紅咁最好

Live:東海城大追捕 50市民無理被捕

照搭business
但用支那藥代替歐洲藥

大家都係發展中國家
發展中就係發展中國家㗎啦

捐得咁少, 支那仲唔快D出聲屌美帝乞衣

game theory....
Nash equilibrium...

支那無賴黎 就算出最少錢都會當自己係大佬係裏面打橫黎

發展中嘅全球第二大經濟體

原來支那比既得美國既10分1

侵侵識玩

美國都係發展中國家 美國城市d市容衰撚過中國3-4線城市囉

又捉一隻三毛狗
Blocked

交會費個個唔同一早已經有問題

好撚識玩,絕!
再唔係支那比幾多比多一蚊!

之前唔係話比3000美金比個黑鬼去飲茶咩?

和你SHOP根本就冇撚用

支那：咁好難做喎

美帝：難做？咪唔好做囉

資助RMB

yes
支持全面公平化

叫主席自己出

Go go go

應該再絕D
永遠比支那捐款多$1

搵德國嗰個肥婆囉
奶共奶到雪雪聲
大把水啦

私底下嗰啲就關人蛋治咩都冇數計㗎啦

入後睇呢張圖

跟機多1蚊

正呀識玩等支那成鳩日話自己係大國又俾得雞碎咁多多錢

美國=東星耀揚

WTO 美國都應該同中國一樣當係發展中國家拎同等優惠

咁都三毛

我出多一蚊

會畀左膠屌死侵侵小學雞

扣返呀痰得菜啲錢出嚟用囉

自己貪番黎咪得囉

應該資助多過支共$1，咁就可以大聲過佢哋

啱呀 我又係藍絲又係曲
你算係睇得幾清晰

侵：支那出幾多，美國出多佢一蚊

私下收的錢世衞敢講咩

中國不嬲最知名就係公開夾的錢最少
但私下課少少金比各組織大佬買通人

我大你一蚊

場景：

一蚊咁我地好難做個喎....

難做...咁咪唔好做囉(成張枱推冧）

1/10

啱
美國喺所有國際組織嘅會費都應該跟返中国個數畀
世界第二經濟體做乜lam發展中國家啲優惠？
收唔夠會費咪迫中国轉已發展國家囉

正。比世衛啲暗盤係多少

支那係直接磅水比譚得塞條女啵，或比份小米筍工過佢條女

Lm

跟返人口比例嘅話，金額多個中國。

第二大經濟體

記住係支那加左碼，加到1億，先得10分1, 原本仲少!!

何志平案巳經證實中共呢十幾年有系統性咁賄賂非洲官員

乍得有200萬美元，烏干達有50萬，塞內加爾有240萬

得菜係WHO阿頭，比100萬唔出奇